【又係強國客！】大馬祈禱室當廁所 唔理勸阻照小解

近日，馬來西亞有網民在facebook發文，爆出有兩名男子竟將祈禱室的淨身處當廁所，還貼出了照片佐證，一眾網民看到後，紛紛怒斥兩人。昨日，有關方面證實兩人為中國人。

網民Nor Hafidzah於本月21日（周三）在fb上貼文，指其弟在吉隆坡菲麗亞白沙羅捷運站祈禱室祈禱期間，遇到3名男子欲將祈禱室充當廁所，經其弟與另一名準備祈禱的穆斯林講解後，其中1名男子已離開。但餘下的兩名男子卻不顧一切地在該祈禱室小解，其弟祈禱後，向車站保安尋求協助。

捷運公司昨日接受媒體訪問時，證實兩人為中國人，但因不想過度渲染事件，故不願作回應。「我們只是希望這宗事故不會被過度炒作，因此認為沒有必要回應此事。」

多數網民貼文呼籲當局嚴懲行為不當的遊客，但也有網民認為，這2名男子是將祈禱室的淨身處誤認為廁所才會這麼做，因為中國一些廁所的設計與淨身處相似，因此建議設立中文告示牌，以讓這些遊客了解有關設施的用處。

馬來西亞人真喺唔識「包容」「中國人」！

蛔vs蝗大戰

恐怖份子可以點報服？

SD去俾E屎爛國 等佢地打柒支那

穆斯林祈禱室當廁所

支那人啲生理結構同雞無分別，周圍痾

中國人嘛

send比穆斯林國家睇等中國人被淨化

去到支那除非有人一條路接應
否則佢地要去巴士站火車站好危險

近日，馬來西亞有網民在facebook發文，爆出有兩名男子竟將祈禱室的淨身處當廁所，還貼出了照片佐證，一眾網民看到後，紛紛怒斥兩人。昨日，有關方面證實兩人為中國人。

幾時閹左班仆街

發動聖戰啦

食物鏈：

支那>>伊斯蘭>>左膠>>議員>>民主國家>>支那

支那唔係第一次架啦
當年攻打吐蕃，解放軍將藏人嘅廟同佛像拆落嚟，屙督尿落去

逢係廢中廢老都好鍾意咁做

咁做有咩問題？成王敗寇

其實唔小心姐，何必小事化大
我地中國人唔熟國情好閒

無問題呀，我話唔係第一次啫

大馬d華人真係慘

只要支那同其他國家開戰
俾人圍剿應該好正常既事

可唔可以唔好再講大馬?

係狗呀